突發有圖 王騎已被起底‼️真正身分竟是皇馬球迷

邊有咁靚仔牙

邊度靚仔牙

年齡同收規華差唔多大